決意離開連登，這是我在這裡的最後一個post

這裏的人學識都很低&nbsp;

從這裏的人的留言中令我的智商倒退

這是我離開這裡的原因&nbsp;

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人&nbsp;

加上這裏的人都只有十靚歲的, 毛都未生齊&nbsp;

我在這裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 "假膠post", 即是完完全全亂up老作搏大家一笑,&nbsp;

帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反&nbsp;

明明是曼聯球迷, 卻經常出post揶揄曼聯&nbsp;

明明自己都係工程界人士, 卻經常出post話工程界一文不值&nbsp;

明明自己極討厭某個死港女, 就出post話自己愛上左佢&nbsp;

歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post&nbsp;

講無聊野&nbsp;

然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下&nbsp;

這件事對不喜歡現在的工作的我十分重要&nbsp;

同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份&nbsp;

一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜&nbsp;

俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...&nbsp;
(雖然我出既post都同自己做過既野無關)&nbsp;

不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業&nbsp;

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上雪山, 練番水, 練好 d 壁球, 鋼琴要考演奏級, 練好渣車, 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間陪女朋友, 考番CFA (讀好左level 1 又因病冇考)...etc etc&nbsp;

再見了, 連登各位低學識既人.

樓主是戇鳩

咁就不挽留了

走啦

高登見了

走啦，洗唔洗搵人請你呀

嗰度邊度仲有人。。。

這就是連登質素

其實近排連登已經高質過初初嚟嗰時

返去就有

躝啦 25仔

留下啦，嗰邊靜到癲

迷途知返

重質不重量

走啦， 使唔使farewell埋先死返紅登呀

呢度先係紅登

挽留

帶埋你主人2和b走啦

就係你拉低呢度質素
本身已經低

Cos狗

樓主是狗

勿念

一齊回家

你俾狗屌呀撚樣

認真回了

yes

牙泥同架純點算？

系

所以我味係到， 你要番去囉

牙cos

屌

佢地都係高登人
他朝一日必會在高登再見

黃金組合

今次唔玩留了

why

&nbsp
&nbsp
&nbsp

挽留波台靚仔小白臉cos囝

唔挽留了

bb